我都知蔡英文大勝好開心！不過聽日3點愛丁堡要人好似無咩人講喎 ［天下制裁集氣大會］

推啊！

Push
Strong post

聽日要見到大家

推